公佈18-19最新世界四大聯賽排名

排名分先後
1.西甲
2.意甲
3.英超
4.法甲=德甲

原因 ：歐聯3連霸既皇馬已經解釋左第一
世一c朗去埋意大利幫意甲復興 加上羅馬 拿玻里翻身 跳升第二
英超雖然群雄逐鹿 有big 6之名 但實則都係曼城一隊玩哂但都要出去歐聯比人屈機 隊英人係英超咁屈出去世界盃就on9仔咁 例子詳見250 可見成隊英超都係圍威喂
法甲有球王麥巴比加尼馬 幫法甲帶高一個lv 所以同德甲一撚樣1人聯賽唔洗爭

不服來辯

笑左THX

玩具足球

樓主259

樓主做晒暑期作業未

英超BIG 6出到歐洲成碌柒咁 走喇

隊英人係英超咁屈出去世界盃就on9仔咁

咁想問下西班牙意大利德國去能左邊？

實力計，C朗仲有冇前五？

柒左咪推

Ok依家比你地英撚串7 但如果去到季尾你地就知我地西甲咩料

識波

屌 係咪依家恃住英超人多就想恰我地西甲

公佈

屌 投降啦唔踢啦

法甲應該要第一

carry法國嘅球員唔係踢法甲

( Show Blocked User - Coutinho10 )